# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2020-2025, blackholll
# This file is distributed under the same license as the loonflow package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: loonflow \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-11 20:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:2
msgid "Deployment with Docker Compose"
msgstr "使用 Docker Compose 部署"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:4
msgid ""
"This guide will help you deploy Loonflow in a production environment "
"using Docker Compose."
msgstr "本指南帮助你使用 Docker Compose 在生产环境部署 Loonflow。"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:7
#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:7
msgid "Prerequisites"
msgstr "前置条件"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:9
msgid "Before starting, ensure you have the following requirements:"
msgstr "开始前，请确保满足以下要求："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:11
msgid ""
"Linux server (refer to  "
":doc:`../system_requirements/server_hardware_requirements`)"
msgstr "Linux 服务器（参考 :doc:`../system_requirements/server_hardware_requirements`）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:12
msgid "Docker 20.10+ installed"
msgstr "已安装 Docker 20.10+"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:13
msgid "Docker Compose 2.0+ installed"
msgstr "已安装 Docker Compose 2.0+"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:17
msgid "Installing Docker and Docker Compose"
msgstr "安装 Docker 与 Docker Compose"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:19
msgid ""
"If Docker and Docker Compose are not yet installed on your server, follow"
" these steps:"
msgstr "如服务器尚未安装 Docker 和 Docker Compose，请按以下步骤："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:21
msgid "Install Docker:"
msgstr "安装 Docker："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:34
msgid "Install Docker Compose:"
msgstr "安装 Docker Compose："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:42
msgid "Verify installation:"
msgstr "验证安装："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:50
msgid "Downloading Docker Compose Configuration Files"
msgstr "下载 Docker Compose 配置文件"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:52
msgid "Create a deployment directory:"
msgstr "创建部署目录："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:59
msgid "Download the necessary configuration files:"
msgstr "下载所需配置文件："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:66
msgid ""
"Alternatively, if you have already cloned the repository, you can copy "
"the files directly:"
msgstr "如果已克隆仓库，也可直接复制文件："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:70
msgid "Configuring Environment Variables"
msgstr "配置环境变量"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:72
msgid ""
"Edit the ``.env`` file to configure the following necessary environment "
"variables:"
msgstr "编辑 ``.env`` 文件，配置以下必要环境变量："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:79
msgid "**Important Configuration Items:**"
msgstr "【重要配置项】"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:81
msgid "**Database Configuration**:"
msgstr "【数据库配置】："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:83
msgid "``POSTGRES_USER``: PostgreSQL database username (default: loonflow)"
msgstr "``POSTGRES_USER``：PostgreSQL 数据库用户名（默认：loonflow）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:84
msgid "``POSTGRES_PASSWORD``: PostgreSQL database password (**must be changed**)"
msgstr "``POSTGRES_PASSWORD``：PostgreSQL 数据库密码（**必须修改**）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:85
msgid "``POSTGRES_DB``: Database name (default: loonflow)"
msgstr "``POSTGRES_DB``：数据库名（默认：loonflow）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:86
msgid "``POSTGRES_PORT``: PostgreSQL port (default: 5432)"
msgstr "``POSTGRES_PORT``：PostgreSQL 端口（默认：5432）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:88
msgid "**Redis Configuration**:"
msgstr "【Redis 配置】："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:90
msgid "``REDIS_PASSWORD``: Redis password (**must be changed**)"
msgstr "``REDIS_PASSWORD``：Redis 密码（**必须修改**）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:91
msgid "``REDIS_PORT``: Redis port (default: 6379)"
msgstr "``REDIS_PORT``：Redis 端口（默认：6379）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:93
msgid "**Administrator Account Configuration**:"
msgstr "【管理员账号配置】："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:95
msgid "``ADMIN_EMAIL``: Administrator email (for login)"
msgstr "``ADMIN_EMAIL``：管理员邮箱（用于登录）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:96
msgid "``ADMIN_NAME``: Administrator username"
msgstr "``ADMIN_NAME``：管理员用户名"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:97
msgid "``ADMIN_PASSWORD``: Administrator password (**must be changed**)"
msgstr "``ADMIN_PASSWORD``：管理员密码（**必须修改**）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:99
msgid "**Tenant Configuration**:"
msgstr "【租户配置】："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:101
msgid "``TENANT_NAME``: Tenant name"
msgstr "``TENANT_NAME``：租户名称"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:102
msgid "``TENANT_DOMAIN``: Tenant domain"
msgstr "``TENANT_DOMAIN``：租户域名"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:104
msgid "**Data Volume Configuration**:"
msgstr "【数据卷配置】："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:106
msgid "``PG_DATA_VOLUME``: PostgreSQL data volume name (for data persistence)"
msgstr "``PG_DATA_VOLUME``：PostgreSQL 数据卷名称（用于数据持久化）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:108
msgid ""
"**Security Note:** Please ensure to change all password-related "
"configuration items and use strong passwords to ensure system security."
msgstr "【安全提示】：请务必修改所有与密码相关的配置项，并使用强密码以保证系统安全。"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:111
msgid "Starting Services"
msgstr "启动服务"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:113
msgid ""
"Ensure you are in the directory containing the ``docker-compose.yml`` "
"file:"
msgstr "确保当前位于包含 ``docker-compose.yml`` 的目录："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:119
msgid "Start all services:"
msgstr "启动全部服务："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:125
msgid "This command will start the following services in the background:"
msgstr "该命令将在后台启动以下服务："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:127
msgid ""
"**loonflow-redis**: Redis service (for generating ticket serial numbers "
"and Celery async tasks)"
msgstr "**loonflow-redis**：Redis 服务（生成工单流水号与 Celery 异步任务）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:128
msgid "**loonflow-pg**: PostgreSQL database service"
msgstr "**loonflow-pg**：PostgreSQL 数据库服务"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:129
msgid "**loonflow-backend**: Loonflow backend service (Django + Gunicorn)"
msgstr "**loonflow-backend**：Loonflow 后端服务（Django + Gunicorn）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:130
msgid "**loonflow-ui**: Loonflow frontend service (Nginx)"
msgstr "**loonflow-ui**：Loonflow 前端服务（Nginx）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:131
msgid "**loonflow-task**: Celery task processing service"
msgstr "**loonflow-task**：Celery 任务处理服务"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:133
msgid "Check service status:"
msgstr "查看服务状态："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:139
msgid "View service logs (optional):"
msgstr "查看服务日志（可选）："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:150
msgid "Accessing the Application"
msgstr "访问应用"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:152
msgid ""
"After the services are started, you can access Loonflow through your "
"browser:"
msgstr "服务启动后，可通过浏览器访问 Loonflow："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:154
msgid "**Access URL**: ``http://your_server_ip:80``"
msgstr "访问地址：``http://your_server_ip:80``"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:156
msgid "**Login Credentials**:"
msgstr "登录凭据："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:158
msgid "Email: The ``ADMIN_EMAIL`` you configured in the ``.env`` file"
msgstr "邮箱：``.env`` 中配置的 ``ADMIN_EMAIL``"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:159
msgid "Password: The ``ADMIN_PASSWORD`` you configured in the ``.env`` file"
msgstr "密码：``.env`` 中配置的 ``ADMIN_PASSWORD``"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:162
msgid "Common Management Commands"
msgstr "常用管理命令"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:164
msgid "**Stop services**:"
msgstr "停止服务："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:170
msgid "**Start services**:"
msgstr "启动服务："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:176
msgid "**Restart services**:"
msgstr "重启服务："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:182
msgid "**Stop and remove containers**:"
msgstr "停止并删除容器："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:188
msgid ""
"**Stop and remove containers and volumes** (**Warning: This will delete "
"database data**):"
msgstr "停止并删除容器及数据卷（**警告：会删除数据库数据**）："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:194
msgid "**Update services**:"
msgstr "更新服务："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:205
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排查"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:207
msgid "If you encounter issues, try the following steps:"
msgstr "如遇问题，可尝试以下步骤："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:209
msgid "**Check service status**:"
msgstr "检查服务状态："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:215
msgid "**View service logs**:"
msgstr "查看服务日志："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:221
msgid "**Check port usage**:"
msgstr "检查端口占用："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:228
msgid "**Check firewall settings**:"
msgstr "检查防火墙设置："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:230
msgid "Ensure the firewall allows the following ports:"
msgstr "确保防火墙放行以下端口："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:232
msgid "80: HTTP access"
msgstr "80：HTTP 访问"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:233
msgid "8000: Backend API (if direct access is needed)"
msgstr "8000：后端 API（若需直接访问）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:234
msgid "5432: PostgreSQL (if external access is needed)"
msgstr "5432：PostgreSQL（若需外部访问）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:235
msgid "6379: Redis (if external access is needed)"
msgstr "6379：Redis（若需外部访问）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:237
msgid "**Restart service**:"
msgstr "重启服务："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:244
msgid "Important Notes"
msgstr "重要说明"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:246
msgid ""
"On first startup, the backend service will automatically perform database"
" migrations and create a superuser, which may take a few minutes"
msgstr "首次启动时，后端服务会自动执行数据库迁移并创建超级用户，可能需要几分钟。"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:247
msgid "Ensure the server has sufficient resources (CPU, memory, disk space)"
msgstr "确保服务器资源充足（CPU、内存、磁盘空间）。"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:248
msgid "Regularly backup the PostgreSQL data volume (``pg_data``)"
msgstr "定期备份 PostgreSQL 数据卷（``pg_data``）。"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/deployment_with_docker_compose.rst:249
msgid "Production environments should configure HTTPS and a reverse proxy"
msgstr "生产环境应配置 HTTPS 与反向代理"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:2
msgid "Developer Setup"
msgstr "开发环境搭建"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:4
msgid ""
"This guide will help you set up the Loonflow development environment on "
"your local machine."
msgstr "本指南帮助你在本地搭建 Loonflow 开发环境。"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:9
msgid "Before starting, ensure you have the following installed:"
msgstr "开始前，请确保已安装："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:11
msgid "Python 3.12.x (latest stable version of Python 3.12)"
msgstr "Python 3.12.x（3.12 最新稳定版）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:12
msgid "Node.js 22.x (latest stable version of Node.js 22)"
msgstr "Node.js 22.x（22 的最新稳定版）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:13
msgid "Redis (for generating unique ticket serial numbers and Celery async tasks)"
msgstr "Redis（用于生成唯一工单流水号和 Celery 异步任务）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:14
#, fuzzy
msgid "PostgreSQL(database)"
msgstr "PostgreSQL 或 MySQL（任选其一作为数据库）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:17
msgid "Backend Setup"
msgstr "后端配置"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:19
#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:118
msgid "Navigate to the backend directory:"
msgstr "进入后端目录："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:25
msgid "Create configuration file:"
msgstr "创建配置文件："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:27
msgid ""
"Copy ``settings/dev.py.sample`` to ``settings/config.py`` in the settings"
" directory."
msgstr "将 ``settings/dev.py.sample`` 复制为 ``settings/config.py``。"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:33
msgid "Configure settings:"
msgstr "配置参数："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:35
msgid "Edit ``settings/config.py`` and update the following configurations:"
msgstr "编辑 ``settings/config.py``，更新以下配置："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:37
msgid "Database configuration (connection settings)"
msgstr "数据库连接配置"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:38
msgid "Redis address configuration"
msgstr "Redis 地址配置"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:39
msgid "Log path configuration"
msgstr "日志路径配置"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:40
msgid "Other environment-specific settings"
msgstr "其他环境相关设置"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:42
msgid "Create and activate a Python virtual environment:"
msgstr "创建并激活 Python 虚拟环境："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:49
#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:93
msgid "Install dependencies:"
msgstr "安装依赖："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:55
msgid "Start Redis:"
msgstr "启动 Redis："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:57
msgid "Redis is required for:"
msgstr "Redis 用于："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:59
msgid "Celery async tasks (script execution, status hooks, notification hooks)"
msgstr "Celery 异步任务（脚本执行、状态回调、通知回调）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:61
msgid "Make sure Redis is running before proceeding."
msgstr "继续之前请确认 Redis 已启动。"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:63
msgid "Initialize the database:"
msgstr "初始化数据库："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:70
msgid "Create a superuser:"
msgstr "创建超级用户："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:76
msgid "Start the backend server:"
msgstr "启动后端服务："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:82
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The backend will be available at ``http://{your_ip}:8000``."
msgstr "后端将运行在 ``http://127.0.0.1:8000``。"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:85
msgid "Frontend Setup"
msgstr "前端配置"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:87
msgid "Navigate to the frontend directory:"
msgstr "进入前端目录："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:99
msgid "Start the frontend development server:"
msgstr "启动前端开发服务器："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:105
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The frontend will be available at ``http://{your_ip}:3000``."
msgstr "前端将运行在 ``http://127.0.0.1:3000``。"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:108
msgid "Celery Worker (Optional)"
msgstr "Celery Worker（可选）"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:110
msgid ""
"For local development, the Celery worker is optional unless you need the "
"following features:"
msgstr "本地开发可选启动 Celery，除非需要以下功能："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:112
msgid "Script execution"
msgstr "脚本执行"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:113
msgid "Status hooks"
msgstr "状态回调"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:114
msgid "Notification hooks"
msgstr "通知回调"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:116
msgid "If you need these features, start the Celery worker:"
msgstr "如需这些功能，请启动 Celery worker："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:124
msgid "Start the Celery worker:"
msgstr "启动 Celery worker："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:131
msgid "Access the Application"
msgstr "访问应用"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:133
msgid "Once both the backend and frontend are running, access the application at:"
msgstr "当后端和前端都已启动，可通过以下地址访问："

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:135
#, python-brace-format
msgid "http://{your_ip}:3000"
msgstr ""

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/developer_setup.rst:137
#, fuzzy, python-brace-format
msgid ""
"The frontend is configured to proxy API requests to the backend at "
"``http://{your_ip}:8000``."
msgstr "前端已配置将 API 请求代理到 ``http://127.0.0.1:8000``。"

#: ../../source/installtion_deployment/installation_guide/index.rst:2
msgid "2. Installation Guide"
msgstr "2. 安装指南"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/index.rst:2
msgid "1. System Requirements"
msgstr "1. 系统要求"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/os_environment_requirements.rst:2
msgid "OS Environment Requirements"
msgstr "操作系统要求"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/os_environment_requirements.rst:4
msgid ""
"This section describes the operating system requirements for running "
"**LoonFlow**."
msgstr "本节描述运行 **LoonFlow** 的操作系统要求。"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/os_environment_requirements.rst:7
msgid "Linux (Recommended)"
msgstr "Linux（推荐）"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/os_environment_requirements.rst:9
msgid ""
"**LoonFlow is recommended to run on Linux operating systems, which is the"
" preferred choice for production environments.**"
msgstr "**生产环境推荐运行在 Linux 操作系统。**"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/os_environment_requirements.rst:11
msgid "Supported All major Linux distributions:"
msgstr "支持主流 Linux 发行版："

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/os_environment_requirements.rst:14
msgid ""
"Linux operating system is strongly recommended for production "
"environments to ensure system stability and performance."
msgstr "生产环境强烈建议使用 Linux，以确保系统稳定性与性能。"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/os_environment_requirements.rst:17
msgid "Windows (Development Only)"
msgstr "Windows（仅限开发）"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/os_environment_requirements.rst:19
msgid ""
"**Windows operating system is not recommended for running LoonFlow in "
"production environments.**"
msgstr "**不建议在生产环境使用 Windows 运行 LoonFlow。**"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/os_environment_requirements.rst:21
msgid ""
"Since LoonFlow's asynchronous tasks are implemented using Celery, there "
"may be compatibility issues on Windows systems, causing asynchronous "
"tasks to fail to work properly. Here is some compatibility resoves "
"https://stackoverflow.com/questions/37255548/how-to-run-celery-on-"
"windows:"
msgstr ""
"LoonFlow 的异步任务基于 Celery，在 Windows "
"上可能存在兼容性问题，导致异步任务无法正常工作。可参考兼容方案：https://stackoverflow.com/questions/37255548"
"/how-to-run-celery-on-windows"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/os_environment_requirements.rst:24
msgid ""
"you can use Windows as a development environment, but may encounter "
"issues such as asynchronous task execution exceptions."
msgstr "你可以在 Windows 上作为开发环境，但可能遇到异步任务执行异常等问题。"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/os_environment_requirements.rst:27
msgid "macOS (Development Only)"
msgstr "macOS（仅限开发）"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/os_environment_requirements.rst:29
msgid ""
"**macOS can be used as a development environment, but is not recommended "
"for production environments.**"
msgstr "**macOS 可用于开发环境，但不推荐用于生产。**"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/os_environment_requirements.rst:31
msgid "Supported common macOS versions."
msgstr "常见 macOS 版本均可。"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/os_environment_requirements.rst:34
msgid ""
"macOS is suitable for local development and testing, but is not "
"recommended for production environment deployment. Linux operating system"
" should be used for production environments."
msgstr "macOS 适合本地开发与测试，但不推荐用于生产部署；生产环境应使用 Linux。"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:2
msgid "Server Hardware Requirements"
msgstr "服务器硬件要求"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:4
msgid ""
"This section describes the baseline and recommended hardware requirements"
" for running **LoonFlow**, including CPU, memory, disk, and network "
"resources. Actual requirements will vary depending on the number of "
"concurrent users, ticket volume, and the number of integrated systems. "
"The values below are general guidelines for typical deployments."
msgstr ""
"本节说明运行 **LoonFlow** 的基线和推荐硬件需求，包括 "
"CPU、内存、磁盘与网络资源。实际需求取决于并发用户数、工单量以及集成系统数量，下述数值为典型部署的通用参考。"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:8
msgid "Docker Compose Deployment"
msgstr "Docker Compose 部署"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:10
msgid ""
"Suitable for personal evaluation, local development, feature "
"verification, or small pilot environments, where all components (web "
"application, database, Redis, etc.) are deployed on a single server."
msgstr "适用于个人评估、本地开发、功能验证或小型试点，将所有组件（Web 应用、数据库、Redis 等）部署在单台服务器上。"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:12
msgid "**Minimum configuration**"
msgstr "**最低配置**"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:14
msgid "**CPU**: 4 vCPU"
msgstr "**CPU**：4 vCPU"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:15
msgid "**Memory**: 8 GB"
msgstr "**内存**：8 GB"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:16
msgid "**Disk**: 40 GB of available space"
msgstr "**磁盘**：可用空间 40 GB"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:22
msgid ""
"When multiple components run on the same machine, memory is usually the "
"first resource to become a bottleneck. If you frequently observe memory "
"pressure or unstable services in test environments, first consider adding"
" more memory or moving the database to a separate instance."
msgstr "多组件同机运行时，内存通常最先成为瓶颈。若在测试环境频繁观察到内存压力或服务不稳定，优先考虑增加内存或将数据库迁移到独立实例。"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:26
msgid "High Availability and Scalability Recommendations"
msgstr "高可用与扩展性建议"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:28
msgid ""
"For production environments that require higher stability and "
"availability, consider the following enhancements based on your actual "
"needs:"
msgstr "对于需要更高稳定性与可用性的生产环境，可根据实际需求考虑："

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:30
msgid "**multiple backend or task instances**"
msgstr "**多个后端或任务实例**"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:32
msgid ""
"use \"replicas\" attribute to start multiple backend or task instances in"
" docker-compose.yml."
msgstr "在 docker-compose.yml 中使用 `replicas` 属性启动多个后端或任务实例。"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:34
msgid "**Database high availability**"
msgstr "**数据库高可用**"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:36
msgid ""
"use a separate database server, rather than starting on a single server "
"through docker compose."
msgstr "使用独立数据库服务器，而非在单机通过 docker compose 启动。"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:38
msgid "**Monitoring and capacity planning**"
msgstr "**监控与容量规划**"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:40
msgid ""
"Use monitoring systems (such as Prometheus + Grafana or cloud monitoring "
"services) to track CPU, memory, I/O, database connections, and other key "
"metrics."
msgstr "使用监控系统（如 Prometheus + Grafana 或云监控）跟踪 CPU、内存、I/O、数据库连接等关键指标。"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:41
msgid ""
"Based on historical load and growth trends, plan CPU, memory, and disk "
"expansions in advance to avoid emergency scaling during business peaks."
msgstr "依据历史负载与增长趋势，提前规划 CPU、内存和磁盘扩容，避免业务高峰时临时扩容。"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:44
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: ../../source/installtion_deployment/system_requirements/server_hardware_requirements.rst:46
msgid ""
"Hardware planning should be based on your organization's actual business "
"scale and future growth expectations. Ensure that LoonFlow has enough "
"resources to run reliably while keeping some buffer for headroom. It is "
"strongly recommended to perform stress testing before going live and "
"adjust CPU, memory, and database configurations according to the test "
"results to achieve a more robust production environment."
msgstr ""
"硬件规划应结合组织的实际业务规模与增长预期，既要保证 LoonFlow 可靠运行，又要预留一定余量。强烈建议上线前进行压测，并根据结果调整 "
"CPU、内存和数据库配置，以获得更稳健的生产环境。"

#~ msgid "Generating unique ticket serial numbers"
#~ msgstr "生成唯一的工单流水号"

#~ msgid "http://127.0.0.1:3000"
#~ msgstr "http://127.0.0.1:3000"

